今日諗住對住架駛走緊嘅狗車舉中指搏佢唔落車

典知太陽曬得濟睇錯咗前面架差唔多有藍有白咁色嘅車舉, 狗車喺後面未走
跟住架車停咗有幾個公仔佬睥實我落緊車, 嚇能到我跑去架狗車前面大叫牙蛇有人搞事
跟住班狗同公仔佬講一輪返嚟抄我名叫我下次唔好咁on9, 我震住咁話係係係係係係係嘅牙蛇
其實成件事我算唔算7

下即係點

警察唔驚 但驚公仔佬？

佢地有腹肌

唔算，係 on9 唔係柒

？

樓主咁大膽

我都算係比較中2搏中2闖嗰類男人

唔算啦 正常人都會驚有公仔既人..

如果唔算7 咁我算唔算型..?

下次行去警車前面睇清楚先舉啦

清甩咗p?

p牌係黃禮志老公

係喎😂唔識你乜水